正在修復磁碟錯誤超過一個小時

啱啱一開電腦就彈咗啲咁嘅嘢出黎
Lenovo idealpad
1月先買
有冇巴打知道我應該等佢修復定點

知錯能改
好機好機

無做backup就試下強行關機啦

點樣強行開機啊巴打

按實個power制, 不過你要有心理預備開唔返

如果開得返就快手做backup

屌開來開去都係呢個畫面

等埋佢 試過等唔洗1粒鐘完就機咩事都冇

巴打但係我已經等左六個鐘啦

關唔關個drive入邊有幾多野事

由佢搞睇下點最多一兩日唔用電腦，都係唔得就拎去Lilomo整，但預左冇曬Data

二、磁碟修復快的話10幾分鐘，慢的話10幾個小時都有可能，請耐心等待，最好不要強制重開機，那沒用。

佢個case 2粒鐘先9%

唔該晒巴打
依家唯有等下啦因為入邊都有600gb av

無事記住做返seeding還神

搵隻 linux live boot usb boot 機已經隨時拎返 d 野

下之唔好買lenovo啦巴打

唔好用 windows 用 linux

用ssd既話點會有樓主既情況呀mr.a